有冇人覺得大快活就好似慈母咁

個飯冇菜就驚你冇屎痾 加碗仔蒜蓉炒菜畀你
個飯冇野飲就驚你口乾 加杯暖水畀你
好溫暖啊

藍店,不了

幾時變咗藍店

用大陸制量體溫機
間公司資料送中
時事台先開左POST

cut杜生代言